# Portainer 
Portainer es una herramienta ligera y open-source de gestión de contenedores sobre Docker (o Docker Swarm). Portainer ofrece una interfaz gráfica para gestionar el host Docker desde cualquier navegador, tiene soporte para Raspberry Pi y se puede desplegar como un simple contenedor. A continuacion se muestra como realizar el despliegue de esta aplicacion usando docker-compose: 